如果係佐敦封城要做愛但冇condom可摸耳叫班狗幫我買？

打飛機射落班狗到啦

可摸以波買埋

間OK便利店收咗鋪

可以,唔係佢哋有乜好做?

冇貨點撚算
又唔想做媽媽